《翠絲Tracey》先導預告

呢套想睇
應該幾好笑

正呀

11月上
明顯想拎獎

大佬
呢套唔好變笑片

李敏編劇

黑仔完全做唔到果種feel
臨尾食煙個shot咪又係同佢以前d爛佬角色一樣

一個shot就下判斷？

希望可以令社會嚴肅啲睇佢地
而唔係令佢地變做小丑

trailer個shot都咁樣,叫人邊有信心入場睇

男子睇片自學做手術 幫18歲「客人」切睾丸變性

Thanks for sharing

睇trailer似係想搵個中間位, 唔想過份嚴肅, 悲觀去睇成件事,
無記錯導演係gay, 又有女性編劇,我諗都唔會醜化lgbt啦

係咪笑片黎

原來戲名真係有意思